黑警仍然未放許智無人講?

好擔心，會唔會送左返大陸?

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有無人知佢點?

會唔會被自殺

未夠48

之前譚文豪同區軒都係十幾個鐘就放番

擔心，黑警有乜做唔出?

冇人關心佢

真係好黑暗

冇事嘅，你諗下如果搞到議員傷左邊個會大獲d

無人理佢，真係慘

屌你，佢呢個時候都敢出黎企係前線呀

推

咪撚傻啦，黑警依家有乜驚架，有共產黨撐佢

屌佢黑警放人呀

yes
無嘢做唔出

唉 其實佢已經好和理非
真係成日出嚟

班狗想死

Push

譚民豪比黑警拉完依家都唔敢出黎

連議員都要押上新屋嶺

佢專登㗎
好似想踢保

政壇毒撚,平時已經被黑警無視

因為有法律責任
佢保釋期呀

今朝泛民記者會咪係到囉

黑警會唔會搞佢架，擔心佢咁靚仔

摩牙

今次重視

有料

佢係指佢無上前線

連佢個FB專頁都係俾啲五毛洗版

我當然明啦，咁黑警見一個泛民拉一個，咁就無哂泛民出黎企前線幫示威者

我講佢無企前線呀

真係好慘，五毛黑警搞佢，黃絲又唔理佢

不過礙於佢個身份班黑警都唔會點對佢既 但係班義士就......

好慘 被捕師

仲未放咩

咪天真啦，依家班黑警癲撚左，根本就唔會怕你係議員

未

佢識照顧自己，放心

死啦真係好驚佢會俾黑警溶咗

痴線 議員記者其實權力運用唔到
因為班友係武警殺人機器

最撚衰垃圾會冇料到，真係好想垃圾會唔撚過黑狗加人工，凍結哂買裝備既唔比佢過

驚佢菊花難保，黑警有乜做唔出?

議員應該唔敢搞既

唔好嚇我啦

垃圾會班奶共議員實撐狗啦

峯峯不是condom

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好滾動

成班大律師同班狗跟到尾

48個鐘......

宜家嘅財委會好難過唔到

許智峯係政壇勇武派

點解可以仲未放出黎⋯

始終係議員，有政黨幫有律師根
最多對佢冷嘲熱諷，唔敢郁佢

d狗唔驚律師架

奶共佔多數呀

比狗撚緊

許智峰係咪都要揾星火幫

唔擔心，應該最多打幾下
其他人醁睇緊啲有無少到

其實佢都做咗好多嘢
但個人實在太無存在感

咪撚咁衰啦，咪同其他義士爭資源啦

希望議員冇事！快啲平安出返嚟

佢次次都係企係咁前架

同埋成日出現

但大家只記得鄺神 飛機師
佢同區諾軒 尹兆堅無乜人記得

真係個個都拉過咁滯

黑狗用狗棍仆過尹兆堅都無事啦

有時間真係坐夠48小時算

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

Yes
保釋好煩

都未過48小時。
而且你放心啦！民主黨實會搵律師㗎啦！

其他義士可唔可以?
我聽有d義士比狗困成60小時然後直接送佢上court.,

你當佢係銅鑼灣書店啲低知名人士咩！

理佢都解決唔到問題
幫下其他義士仲好

希望無事啦，癲狗無性架

其實許智峯係咪想入去睇下發生咩事想幫義士平反

#5P #中出 #新屋嶺 #cockspin #48時間

佢都算係義士啦，佢次次都企係最前線架

次次都好似係佢比人遺忘左咁

會唔會變浮屍？

佢唔會去新屋嶺㗎啦！高知名人士緊係會比其他示威者「正常啲」啦！

唔撚好嚇我啦

梗係唔會啦，黑狗點會比個議員入去

push

方會長激光槍果次都係踢保

邊綠人
任何人肯為香港人企出黎, 都應該得到重視

唔緊要啦 對落廿四個鐘都冇活動
佢唔使出去

頂多咪48
假假哋都係議員嚟

黑警唔俾議員同太平紳士入去視察
要靠許智峰幫手留四十八小時視察新屋嶺

up

唔鍾意佢個人, 但佢為我地既付出有目共睹

佢地緊係唔會送許生入去啦
不過許生特登留48小時真係好勇
踢完保佢下次又再出黎

呀峯真係毒撚型議員嚟

係
把聲仲要好煩

不過煩得好

民主黨楊律師

你驚佢會死咩，一定毛都唔會少一條

議員佢哋會搵黑幫再招呼㗎
你睇林卓廷

始終公眾人物
應該唔敢亂尼既

議員監察黑警既權力要再大d
基本應該要監察期間唔會有法律責任

有佢同律師坐鎮48小時既狗屋一定平靜好多

我估最後唔會告
但保釋緊都唔敢出

同一招用唔到咁多次

每次出黎都拉你48小時已經係POPO目標
根本冇諗住入到你
佢地又唔怕你話佢濫捕

呢個真。深入虎穴。佢是民主黨最好, 好幫得手。佢,鄺仔, 反警大將軍高佬廷, 民主黨新世代其實幾好。

許議員加油
好人一生平安

飯民有咩好講

會唔會比人強奸

佢真係膠左啲 無人理係正常

support

佢真係超好

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

蟲泰更加無人理
連泛民都當佢無到,
我諗好多人都唔記得佢仲係議員

大家幫幫手 有手足嘅作品要衝出台灣!!!!!

擔心其他義士好過
議員一定唔會有事

支持許議員。

其實示威者都唔踢保
你話最近班恐怖分子咁癲冇計
但一開始個陣未咁差都冇踢保

不過算啦, 又唔係我坐

黑警幾時拉張建宗 告佢阻差辦公

我哋都死咗人
之後發生咗啲咩事出嚟？
大獲條撚咩

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

Push 831

次次都出黎企係最前線，唔係好多議員會咁做

應該告鳩d狗連議員都 冒犯，依家係議員監察你班狗濫補，點知連個議員都拉鳩理

以前就一定唔會，依家d狗有乜做唔出

情況尚可
好似即係都差差哋

我都覺得依家乜都會發生
唔好咁老定

眼睇都有幾個泛民議員係監察緊班狗濫補過程畀狗拉，你話同班狗講法律?咪撚玩啦，有港共包庇，你認為班狗會有事?

咁樂觀? 依家d狗做野係癲架有乜做唔出?

同埋佢地捉你狂爆你頭，係為左發洩，明知告係5唔入都可以盡量傷害你

老果班真係要退落黎，真係要靠後生呢班同我地一齊 呼吸

我屌你啦，佢膠得黎次次係前線都見到佢呀，膠乜撚野呀？

近排有地區出事時見到許智峯，佢殘到流浪漢咁－面色差眼神死冇氣冇力。連行前啲同佢講句多謝都想喊
話泛民做show為選舉又好乜都好，呢啲位真係冇得扮
只要有幫過手嘅，都係自己人。

蟲泰都無見過佢企出黎，我真係唔知佢做乜鳩囉

許智峰議員好早就行得好前，佢係邊個拘留所？

屌真係好撚仆街

入得狗局點會好?唔信你試下

8.31 如果早幾年發生你打死我都唔會信 ，呢兩年有乜唔會發生?

你知唔知佢企前線成日比班狗恥笑佢又話佢出黎揪水，又推鳩佢玩鳩佢，我屌哂班狗老母隻西

始終都係立法會議員, 仲有成班民主派大狀係背後撐住佢, D警察而家應該仲頭痕過許智峯, 一時為面子夾硬拘捕一個立法會議員, 其實好清楚唔會砌得入, 又唔打得又唔嚇得, 仲要擔心許智峯係入面有咩頭暈身㷫, 或者成個過程有D咩甩漏, 又或者有D咩唔人道唔o岩例, 許智峯出返黎之後必定會搞大佢, 警察而家放人又唔係, 唔放人又唔係, 其間仲要擔心落人口實, 講句衰d, 即係警察引鬼入屋玩死自己, on9到爆...

出名人先唔會被自殺

咪傻啦，依家班狗有共產黨撐，基本上連林病都唔會驚，我記得上水有巴打跳橋單野，班記者現場訪問尹兆堅，有隻狗走埋去仆左尹一棍影到成件事，跟住走左去咪又無事。

一陣話許係狗屋自己玩 躲貓貓跌死左都得架，依家有乜唔會發生?

成個黨撐住黑警驚閪咩

因為有幾個泛民議員都畀狗拉左告緊所以唔出得黎

驚咩 議員都出事 政府同班黑警最好係浩園mark好位

屌你老味仲未放？

你咪傻啦, 有共產黨暗撐係一回事, 尹兆堅被警察抽水果棍又係另一回事, 警察可以是旦推砌理由輕輕帶過, 但係許智峯係十幾個鏡頭影住佢冇反抗零損傷被拘捕拉左去北角差館, 同時民主黨一知佢被捕成班律師就即刻做野, 民主黨仲好快發埋聲明幫許智峯報平安, 事實係警察唔係唔想玩野, 而警察知道呢次無位玩, 亦玩唔過, 仲要擔心砌唔入許智峯, 反而俾許智峯借D細微野砌返轉頭.

入普通狗屋視察環境？

如果係，黃之峰一早滅左

坐足48小時，吹呀

今時今日係黑警控制個社會，我都希望佢無事啦，如果黑警驚法律驚律師呢三個月就唔洗見佢地日日遺法濫暴打人，日日有人投訴黑警但你見唔見有拉一隻黑警?

隨時拉佢啦之去機場搭飛機都可以話拉就拉然後就話搞錯左，你認為咁係好正常?

下?!?!!?以為已經放左
會唔會被自殺
話晒今時今日既香港咩事都有可能發生

唔好嚇我啦，有無人報平安?

阻差辦公都要扣48小時cls

好多市民係街行過都畀黑狗捉走屈佢地襲狗啦，你住係火星?

無人話過黑警驚或唔驚律師, 重點係律師面前警察玩唔到野, 何況警察玩野之前都要睇下有冇手尾跟, 明顯許智峯呢單野玩唔過. 而一直拉唔到黑警, 係因為黑警可以用好多借口去卸責, 但唔代表黑警卸責唔需要借口, 正如朱經偉一樣, 上到庭, 入到正一正卸唔到都係要瀨野, 所以警察係呢單野唔止要跟足例去做, 仲要好小心唔好被許智峯捉到錯處.

咁你解釋下點解呢100日黑警濫暴濫打市民都無一個黑警有事? 好多律師都追究緊黑警犯法啦，有無一個黑警有事?
你講朱經偉? 果時警察都會守法驚法律 制裁，你認為依家班黑警怕犯法被拉?

日日四點鐘警慌記招咪show晒俾你睇D黑警係點卸責囉, 你仲要問我點解? 何況我一直都只係foucs係許智峯單野, 話佢有成班律師撐住警察唔敢亂黎, 反而警察對許智峯會有所顧忌, 事實亦已證明左許智峯現時有律師睇住, 無被打無受傷仲發左聲明好平安, 你就無啦啦要我解釋呢樣解釋果樣, 都唔明你想點?

咪就係tip of the iceberg

我重點係講依家d黑警根本係唔會理你係乜水，議員咪照比黑警告，好似譚民豪咁。